當係google搜尋打個鄭字。。。

頭三個已經。。。
到底有幾多人搵過
真係好撚痴線

似係樓主J開

Suggestion係跟用戶習慣出

樓主

樓主走先，呢度我頂住

頭3個係樓主search過所以先置頂

笑撚死

走啦 我唔想搞大佢

#1部腦係咪中毒

佢個人毒啫，大波驊都j

唔好推

好重口

樓主咁重口味

仲推

push

樓豬好呢味

咁多人搵過真係cls,幫你推出去俾多d人知道

樓豬識食

樓主係大波樺fans

樓主好撚柒呀

屌我第一次搵呢個字咋喎

唔推唔係人

Google壞咗

樓主....

樓主平時係咪睇開nykd54

即刻試下

樓主你好撚野呀下

正常人個result
鄭融係排第一

好人好姐，J呢啲

屌

明嫁啦

樓主d口味都幾重吓

屌, 好都我都係鄭融排第一

屌你老母又扮假膠想上位
做下個棋靈王

當樓主係google搜尋打個鄭字。。。

我哋好開明嘅
各花入各眼，唔好po圖就得

邊個信 得你出大波華

樓主繼續努力懲罰

好彩我都係鄭融
唔似樓豬呢種勇者

屌你老母，冤枉呀我打葉都冇葉劉j

樓主你 J佢個波定隻眼？

又一個棋靈王

係咪樓主自做渣, 連登仔唔知google search點排suggestion?

係咪我真心

一單還一單

好笑10/10

咁只可以證明你專一J大波華

你無j葉劉唔代表你無j大波華

樓豬咁識食唔推唔得啦

只係證明你唔J 葉劉
但你J開鄭

樓主係咪耆齡王啲friend

樓主自爆自己j過大波驊

咁都可以自爆

推死你個鹹濕仔

咁到底鄭若驊j係有咩睇

嘩屌，樓主睇開六十路

樓主重口味

我想喎

此po已完

自爆

證明樓主專一 只J大波樺

唔好推啦

此post已完

same here
po主可以反省下

原來係腩巴黎

明啦，唔準再推啦大家

樓豬口味

樓豬

樓豬想笑死我？

樓豬平時j開啲咩

繼耆靈王之後

笑撚到仆街

屌你，真係唔好推

樓主咁重口

樓主真識食

鍾意睇六十路有乜問題，反醒乜撚嘢

樓主既性癖來 大家比d尊重啦

sorry
大波樺正到我會頂唔順 留比樓主

樓主識j

樓主我撐你

咁都有得笑

笑撚死樓主咁重口味

樓主做咩自爆J開大波華

痴撚線呢個POST 笑到我

樓主走呀

2021 仲有人用google?

用duckduckgo 啦仆街

好明顯其他人個google有問題

樓主fyr

唔好推了ok?

樓主好重口味

見證第二個棋靈王誕生

笑撚到仆街 樓主

樓豬唔好咁傻豬豬啦
我地冇咁重口味架

search過個icon係鐘唔係放大鏡

拉

你就想

好彩有人知我清白

樓主問題

me

咁咪代表你J開鄭若驊

巴打你仲衰過樓主

屌，唔小心拉咗，推翻先

證明你冇search過/search完del咗record
唔代表你冇成日睇,

佢兩個真心知己

要用無痕search 先公正
證明你曾經用普通模式搵過鄭若華j圖再刪記錄

有冇睇醫生呀樓主

樓主=新棋靈王

樓主食到咁偏

樓主是咪隨身帶住枝美極
是咪鐘意著橙色短褲

笑到pk

樓豬咁睇唔開？

樓主打丁都咁專一

秒

男人用粉紅色介面都有

我幾時有搵過依d on9野

咁你應該j開葉劉譚惠珠 佢再推介鄭若驊比你

證明咗你好鍾意阿若樺

樓豬
唔緊要的
個個都有自己癖好
唔會笑你的

樓主，雖然愛無分年齡，但係，你都唔使周圍話畀人知你食得咁偏踭嘅

比人盜用咗

我都試下先，真係唔見有鄭若驊喎

柒撚咗

棋靈王開新ac

黃到金高質Youtuber被控暴動

英雄

想問吓 人喺外國
用中文search點先可以search到香港嘅野
唔想見到支那野

樓主識食

笑到仆街

你話係咪係囉

樓主真係重口味

樓主重口味 唔好推啦

大家知咩事啦

樓豬咁撚重口味

同樓豬唔同嘅

擺明係樓主自己D喜好黎

似係樓主J開想擲磚引玉

實係啦
好有說服力
明咖啦 OK咖啦
唔洗講咁多
個search率係高
不過係得你search

推

花式自爆

屌你老母
好重口味

靜啦

連登乜人都有

開無痕模式再 search 一次睇下..?

好樓主少少

不如人少少認左佢咪算

重口味

你都係咁重口

古有棋靈王想同鮑姐做愛 現有樓主j開鄭若驊

唉，何必呢，愛係冇分年齡界限囉

恭喜入圍2021連登樓主走先我頂住系列。

Ok

成日出簡單野
明明set咗繁體

點樣可以証明我係清白

屌你仲伸個龜頭出黎損喇

你search完鄭若嬅一次 然後del若嬅得返個鄭字

戒j一年

唔洗介懷，每個人都有唔同性癖

曲線自爆

識食

尊重啦

認同，不過j高踭鞋都應該好過j大波驊

樓主個google壞咗

樓豬我撐你，大波驊風韻猶存，有得屌我一定唔帶套咁屌

上面班人係咪唔識中文

佢意思係J開葉劉但係關鍵字冇出 代表唔慣習慣事

google問題
Samsung 喺英國用YouTube 語音輸入係認普通話

你search過炸？

以後樓主開嘅post會同棋靈王一樣
俾大波驊洗版

後生個陣ok喎

開live證明你望住大波驊唔會扯

唉

Faceapp

咁有冇真.後生圖

唔俾連登有女人既

樓主唔係中意葉姐姐咩 花心撚

不安

無j 埋鄭月娥？

樓主食得好偏

我覺得佢葉劉係Facebook 搵
大波樺就google 搵圖
最合理講法

你連個女都啱

幫推

樓主叫大家唔好再推呀屌

樓豬咁重口味

腩仔 mola mola

邊個咁大整估

佢部腦唔係 佢個腦係

原來係樓主自己j

多謝樓主提供是日笑話

好mean

樓豬cls 咁都j得落

DuckDuckGo成日Search唔到野 用Startpage好過

你幫佢j埋大雨華啦
我就頂唔緊啦

笑死

其實會唔會因為慢慢多人用而改善

樓豬柒到

輕輕一推

樓主喜歡milf

腳

樓主你真係好重口味...

樓主，真係冇人幫到你

繼鮑組又一力作？

只係證明到你無j葉劉

繼耆齡王後又一力作。。

樓豬不攻自破

痴線玩自爆

樓主啲口味真係獨特
作為凡人嘅我真係唔識欣賞

樓主，你太seven 了。

笑到我

各花入各眼之2021 牛年又一爆笑主題。

樓主今日J左大雨華打針圖未？

我有揾過 j同後生

完

我明明都無search 過鄭若驊，點解會排第二㗎...

佢地個google有問題

等我仲笑鳩你添我後悔了

樓豬你都係衰衰地認你成日J佢啦

平時睇得多 chrome有曬你瀏覽紀錄

花式自嘲

睇返樓主history, ,原來呢個係真心POST黎樓主真係好撚重口

我無呀

有時真係忍唔到笑

果啲玩膠等連登仔中下伏啫
但我真係冇搵過大波驊

樓主..你好重口味...

鄭若華打手

鄭榮之小學
沙田友

轉用duckduckgo啦

樓主又自爆性癖

棋靈王終於有接班人

證明你鍾意波>腳

樓主好變態

曲線表白

點解我又j又起機

樓豬 你真識食

j左幾多次

咩心態 獵奇？

棋靈王啲friend

正常應該唔會有個j字

樓主

平時啲人comment話好想J佢
我以為係講笑
估唔到樓主

證明你一定唔係渾水

樓主，燒腩四寶飯俾你宵夜呀。

特登用google search下

根本係樓主search 開

連登得巴打

所以我用searx

今次都係配合樓主先特登用google

應該係跟機主習慣

得，我唔推

正常黎講會 但我用DuckDuckGo係次次都Search唔到想要既野 所以我頂唔順轉用其他

我就焗住有時 !g 大法

鄭松泰真係失敗

水洗都唔清

去到#120先有人講

我都會有鄭若驊

大家關心下正經嘢，依啲垃圾post唔好再推啦

原來真係關用戶習慣
利申 教中文 and 啱啱睇完鄭爽post

唔好推喇

樓主有品味

你㩒咗推

棋靈王既朋友

棋靈王後繼有人啦

鄭汝樺好J定鄭若驊

樓主自己都重口味

樓豬口味獨特

對唔住呀屌

所以開無痕先準啲，唔係就好似樓主咁

好專一

唔好問我點解咁多殘體字

鄭裕玲近況係做乜撚野

唔知 可能呢面多佢fans 掛

樓主真識j

無痕Google都會track record
最公正係訪客ac

提議
以後樓主開咩post
都可以幫佢comment大波驊仲正
好似棋靈王 鮑姐咁

又一個搏出位，肉鳩酸

佢大波呀嘛
我都成日J

樓主cls

What the Fuck?

我都係咁喎

連登驚現自爆 post

黃撚晒

唔怪之得樓豬要遮右邊

俾你個棋靈王2.0搞到而家第一個係出佢

Push

當嚮google 搜尋分別打個鍾字 同埋 林字.jpg

推 樓豬係咪要驅風

P牌推唔到架傻豬豬

我都係咁

話咗係啲人個google有問題

咪推啦屌

自膠